# Konzept

Die bisherigen 3 Kpaitel in 2*2 Kapitel aufspalten

* Jack ist Alkoholiker und trifft auf Jane, die ihn als Piloten mitnimmt.
* Der Grosswildjäger als Alter Ego Jacks ist nur auf Reichtum aus.
* Alter Ego zu Jane kommt erst später
* Jane sucht ihren Vater, der im Dschungel verschollen ist

## Teil 1: 
Jack kämpft mit seiner Alkoholsucht und verliebt sich in Jane.
RUcksack erst im 2. Akt
Aktionskarten: Treibsand, Affenherde, Grosswildjäger, Alkoholvorrat,  
Erforschung der untergegangenen Kannibalenkultur.
Jane hat das Tagebuch ihres Vaters entschlüsselt und weis, wo der  Vater verschollen ist.
Der Grosswildjäger macht Schwierigkeiten und stirbt als Bossgegner.

### Akt 1:
* Grundlagen des Spiels, wenig extras. Spannende Aktionen.

## Ende Teil 2:

Schlangen, Kannibalen
Die Kannibalen entführen Jane und wollen sie als Königin einsetzen.
Jane hat ihren Vater gefunden und Gora Gora besiegt.
Die Kannibalen sind wieder friedlich.

## Rückseite
  
* Rückseitensymbol auf Aktionskarten 
* Exit: für den Ausgang
* A,B,C,D,E für Folgekarten in Akt 2
* Jeweils mindestens 2 Karten pro Symbol und AKt
* Exit wird jeweils als letzte Aktionkarte geöffnet.

Akt 1:
* Exit: Fluss mit Boot
* Exit: Höhlenweg: Fackel und alle anderen Höhlen sind offen. AUsgang in Akt 2

Jane wird gefangen -> A in Akt 2
Akt 2:
* Exit: verstecktes Boot des Grosswildjägers, Jäger muss leben und dabei sein.
* Exit: Schatzkammer der Kannibalen mit Wegbeschreibung "El Dorado", benötigt Fackel 
* A: Jack macht Feuer, Jane kann fliehen.
* A: Kannibalen sind wütend auf Jäger, Jane kann sie von ihren friedlichen Absichten überzeugen.
...
